人中之龍 0 同極將會出PC版

mod

東城會7代目 澤村遙

出埋23456 ps4都唔洗要

最近日系好積極上steam

中文要ps4

不過一定有人port中文過PC

極多咸Game

LM

因為發現新大陸

日本仔係近一兩年先多左用steam

好似桐生一馬咁高大

用細路女打交原來係咁正既
有冇類似既GAME

好撚正